求無痛自殺方法

點解人生可以咁冇意思
十八歲人都係一事無成
想搵人傾訴打開手機發現一個對象都冇
望住曾經嘰朋友每次聚會都冇自己份
感覺真係好辛苦好難受
原來所有人都淨係會為自己嘅利益行先
根本就冇所謂嘅朋友
同女朋友相處方式又係好辛苦
佢永遠都唔明白我
每次同佢呻佢都只係會話個個都係咁㗎啦
所有人都淨係識得貓哭老鼠
根本就無人明白我嘅辛酸
我並唔係想你可憐我同情我
我只係想有人聽下我講俾我呻下
其實我係咪應該盡快了結自己啦
有時我都會諗到底自己係咪唔適合個世界
又或者係個世界唔適合我
好想搵一個唔會影響到人又唔痛苦了結自己嘰生命...

不如諗下自己問題喺邊，改變下自己先。未去了結自己咁嚴重，起碼你都有個女朋友 先十八歲人，人生仲有好多野好有意義

算啦 可能我真係五配生存

我有改過 點解永遠都無人睇到 閒言閒語佢地會選擇相信 點解所有人都只係識得係背後數我...

嘰嘰嘰嘰嘰嘰55699

五好意思呀Ching...

食多啲m記廚師腸煙肉火腿嗰啲
btw 你要唔要分享多啲先

223344 留畀我!!!!!!!!!

同埋建議你唔好打五打返唔

嘰嘰笑到滑咗牙咁

最近兩個月食慾都大減⋯⋯
想聽邊方面？

呢個圈子衰咗，要用好多時間去建立返或者比人睇到你改變，不如識過班新朋友，自己重新做人。始終你都係得十八，身邊啲人亦唔見得有幾成熟，搵人攻擊下講下是非少不免，自己睇開啲

對唔住呀各位巴打 連字都打唔好令你地睇得咁辛苦

你可愛㗎嘰嘰嘰我都鍾意嘰奸巴爹

始終自己曾經犯過錯佢地屌我真係無問題 但我誠心道歉換來竟然係嘲笑同鄙視 望住佢地開開心心去挽嗰個感覺真係好難受

你邊方面最覺得唔開心先